被扣留 在囚人士 有無投票權

被扣留 在囚人士 有無投票權？我想知

有

有
長毛之前jr過

有 不過好似比正常投票既duration短 好似短2-4個鐘就完左一日既投票

有
之後D票會運返去票站撈埋一齊點

好記得11月果時咁做, D人以為造票
點知搞錯左 原來係在囚人士票